政黨利益先於香港 叫白鴿總辭=發夢

政黨利益先於香港？
你坐左幾耐監？
保皇狗一早制緊呢條路啦
你依加先出post?
有冇屌過保皇狗啊？
睇過？
支那五毛狗

總辭之後你想做乜？

議會抗爭已經無用，罷工先有可能抗爭到

你想話白鴿係香港利益先於政黨?

比心機搵錢移民好過！

白鴿同中共攜手穩定香港
爭取政黨自身最大利益